問心只妄想跟你快樂牧羊

成日都覺得呢句寫得好細膩好唯美夕爺I love you

原來咁簡單嘅理想都只不過係一廂情願嘅妄想，原來個世界咁核突，原來做人咁辛苦